人生冇希望

還錢

還錢啦劉晶屌你老團

🖕🏼

昌 係到嗎?

昌 在?

日？

屌佢

你同我借左 30000蚊 幾時可以還返我??

你：😦😦😦